公安又玩拉一派打一派

而家被拉果5個義士衰撚硬架啦
又話唔割席，點解無人發起抗爭
求下你地各位巴絲幫幫手
真係唔想再見任何一個出事...